---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22791"
date: "2016-12-06T13:17:26"
uploadBy:
- "Rüdiger Riedel"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die Beschreibung in der ft:pedia und die Filme auf youtube waren ja schon große Klasse, Ralf! Aber das hier ...
Zu schade, dass ich mir das Laufband nicht anschauen konnte. Gibt es davon auch einen Film?
Viele Grüße
Rüdiger